[星期日影院] Ant Man 蟻俠

片尾條女

等緊啦 快啲開場啦

仲未播？
利申：睇緊電腦

等睇9upper

好睇過2喎

睇路易9up

Agger

絕對係

乜佢唔係PhD架咩

多啲9up

有條友好鬼似gta 3個主角

社會真係極度歧視更生人士

Master咋

Hope呢集索好多

Hank真係串到仆街

又要睇波
又要睇蟻俠

下，2個造型正好多

今集打鬥都好好睇，黃衫俠係marvel中比較強的奸角，兩支砲好勁秋

返唔切屋企睇

今晚套智能叛變好似幾正

呢個look淫好多

屌呢個咩廣告黎，機械人女友，好似好不安
咪鬼播啦

今晚Late late show

咩黎呢套，好撚不安咁

使徒又想睇

其實好好睇

咪係囉

使徒都睇.....

呢套好睇，不過咁夜做既

但佢個簡介幾正咁

年輕的程式設計師在一項比賽中勝出，可在公司行政總裁的私人別墅度過一星期，但當他到達位置偏遠的別墅後，他發現自己要參與一項奇怪的實驗，並因此而接觸到一個美麗的女機械人。

好少Late late show都做宣傳

變果醬

睇到11點就轉台

Cassie同Ling真係好夾

有alicia vikander正面全裸，但電視點會出到街

peanut

可能深夜會播?b

大片嚟，唔適合放喺九半咪放深夜，順便搶下viu客

點解2130唔播得嘅

一定cut架
之前深夜播過Elizabeth Olsen果套Martha Marcy May Marlene 咪又係都cut晒
呢套仲露骨，照播好大獲架

露點血腥掛

套野好撚變態+嘔心,放9點半一定比人投訴

墨西哥佬

On9

竟然用變態同嘔心嚟形容
搞到驚驚地唔敢睇

屌 我真係好鍾意Louis
根本係主角

上網睇劇情算

淨係睇nude scene夠

agger

佢2嗰陣雖然9up少啲
但都係高質9up

same

以前係飛機開嚟睇 睇到訓咗

意見咁唔一致嘅

有佢出現我就會忍唔住笑

我喺屋企睇覺得好悶

智能叛變都有人未睇過

但上網啲劇情好少

戲院無上

睇預告都大約估到佢上講乜，應該好不安下

其實係另一套 叫智能叛侶 Ex Machina

*佢想講乜

應該係整左個女人機械人，個機械人又想出去出唔到，跟住仲要自殘

有啲話好悶 有啲話好好睇
有啲心思思 但又淆

34C
變果醬羊

羊肉醬

終於見到你

尋日睇完2 專登睇番1

未知咪嚟就着咗上身先

老母巴

我都係

睇番1記番2啲細節

琴日係一個冇睇1嘅情況之下 睇到有啲一頭霧水

掛住你

2個個老花男人

stan lee今次做d咩？

其實Cassie後父都係好人

一開始我以為係史葛朋友

Hant: 一係做ant man
一係坐多次監
u think u

Child登睇得多marvel 其他戲唔識欣賞

又嚟非黑即白係度玩分化

緊係睇過1先睇2啦

個套路好似IM 1

Agger
唔係好難明

隻樣衰兔

irobot係人都睇過啦

啲蟻仔好可愛

益力多

Ex Machina真係未睇過
Irobot好難冇睇過

呢集啲笑位多過2
見到Ling係training瘋狂撞版就好搞笑

又播Ex Machina廣告

我都睇錯
原來智能叛侶
真係未睇過
唔怪得你地講乜變態又nude sence

Nude scene

呢度開始好好笑

再睇到多次1,真係覺得1好睇過2

Anthony

好睇好多

未睇第二集, 第二集有冇玩咁多蟻?

冇
所以1正好多

就夠鐘轉台啦

轉咗了

第2呃咗我幾分鐘去重播呢段

rip老母 要死兩次

Yellow Jacket

第二集用幾隻螞蟻放大幫手製造量子隧道
史葛都有叫堆蟻入FBI 大樓救阿伯和女主角

但整體第2集玩多啲蟻

第一集啲特效正好多

比人食

依個post到11點會冇曬人

打錯咗

第二集開始多放大技術，第一集放大個火車頭同蟻仔就算，放大坦克好型

第二集主角都唔係ant man and ant

我比較鍾意佢縮細

鬧啦鬧啦

咁遲入嚟嘅

即刻唔見晒d人

垃圾 cctvb

有追post架，無出聲啫

Louis

好想見到你架嘛

kick off

覆一次會miss咁幾句對白吖嘛

咁又係

食鎮靜藥

Louis真係好正
好鬼有義氣
第2集都係靠佢咋

睇完呢邊有兩個鐘刑偵睇

Goal

睇完Ant man要瞓啦

Louis好有potential做hero
一拳打暈人

叫佢唔好吹口哨
最後都吹

仲諗住Rap

intern返成點?

幾好
都多野學
但好撚暈起身

咁咪好
lunch駛唔駛同同事食？

要呀
次次都加入唔到話題 好撚老尷
但係又唔食唔得

片尾bartender

彩蛋套衫同第2集套衫好似唔同

直情完全唔一樣

呢件靚啲

我都覺

唔睇返真係唔記得

個坦克鎖匙扣

Hant嘅心血

第2集啲車仲正

慘豬
得你一個intern咩？

Goal

1:1

火熱跑車

安東尼

喂 有啲人未睇㗎

係呀屌
食飯淨係識陪笑

劇透要粉紅色字

未睇

所以唔劇透你聽
但啲車好正

本來可以除後患

諗起隻放大版Thomas

咁真係好慘

最開心係夜晚同你地討論愛回家

次次睇到俾火車撞都好好笑
好似個太翻生博物館一樣

行李箱內打鬥好正，一直都好想躲在狹小空間試試

隻狗

GOALLLL

係戲院呢幕睇到勁緊張

2 : 1

想像唔到得返愛回家嘅生活會係點

好撚多人買克羅地亞